［冇圖］以後應禁止肥婆乘搭公共交通工具

屌你咩 一朝早返工搭車，有個站上左件勁過欣宜既，仲要著超短摟屌裙，肥婆啲肉坐唔實bell撚哂出黎成程係咁撞鳩我，我縮到勁埋佢都只係可以zip到半條腿係位度，成程都女撚唔安樂

有

靚女就話想睇圖姐
肥婆睇黎做咩柒

仆街唔好post圖

同感
肥婆真係好懶，冇腰骨
架車轉彎時，正常人都會用一用力,等自己唔好挨落人地
啲肥婆唔知自己重，大安旨意挨落嚟，成pat肥油責埋嚟，極噁心

咁肥佬呢？
隔住mon都聞到汗味同濕氣

係都禁咗煙剷先，咁多位唔坐係要坐埋黎
屌你老母臭撚到

快啲post圖啦

真。無圖

摩牙

Oh no

召喚 解密🐶

抬上山夠食三年

樓主快啲繼續貼

禁止肥婆出街啦直情
肥婆既最大問題係冇自覺, 完全唔覺得自己身型係肥

樓主都係果d 俾人撞唔敢出聲，淨係敢絲絲縮影人相既垃圾

變態架你 肥婆大髀你都影

嗚呀

肥婆要滅絕